LOTR中伏篇

經過一個多月係英國生活，可以大概同大家講一講點伏法、伏點係邊。我第一份工作就係地盤工如果大家記得的話，坦白講份工做係好做亦都唔見有明顯歧視，但做到第二日外判人事管理話我個LOTR個印唔係LOTR要我即刻走！第二份工Chinese take away 香港人老闆林住香港人一定幫香港人。去到見工個日都知奶野同我講每日7個鐘做晒野先準走唔緊要試下做先。返工第一日問同事廁所係邊同事同我講呢到無廁所我問佢地點柯尿原來佢地返工前已經唔飲水

待續

有冇諗喺巷仔入面痾

走難係咁架啦，點會夠係香港舒服

要走又想要香港既生活質素係得新加坡

行出門口要知會老闆，如果答佢找後巷柯尿會影響食物衛生

咁會唔會去HMS問下可唔可以補番個LOTR證明之類嘅物體

咁LOTR印有冇再問點處理
之後都手尾長

咩野人事管理話個LOTR個印唔係LOTR?

係香港人就開名
尿都冇得屙
去到英國一定買起佢

支持呢d 資訊
屌啦星YouTube 連登移民台 充斥著一埋外國幻想既美好

巴打有NI未

廁所都唔比去 好癲

香港人公司係以渣壓員工嚟賺錢
有能力就打鬼佬工

穩陣啲1月有5+1簽證再走，正路LOTR唔比做野住

What you can and cannot do
As a person with ‘Leave Outside the Rules’ you and your dependants can:

work
study
You cannot:

get public funds
use the NHS for free (except for limited free services) – you’ll need full health insurance throughout your stay with ‘Leave Outside the Rules’

講係咁講，你見樓主被趕走伏已中，始終LOTR係過渡野

但第一份工就係鬼佬工

係香港打工最撚閪都係港資公司，仲衰撚過支資

did you read the lotr policy at all? what you said is simply not true.

支資過農曆年開心過港資
呢個真

on9都知係外國, 港資仲閪個中資
唔係最後LAST CHOICE都唔會做

下個月番sainsbury's

WALK IN 交CV定上網APPLY?

上網

加油

樓主做住倉先，好多倉請人

得罪講句，係你戇鳩

真慘

返來香港,大灣區等緊你

你都on9，大把人用lotr搵到工啦，你唔講？
拎一兩個fail cases又想spin風向

Send 左email 去home office 9hea 我

下星期二去攪未知點

我只係分享經歷，我下星期去攪NI之後會繼續找返鬼佬工

而家可以申請到NI咩？

就係申請唔到
邊有可能「星期二去搞」
樓主弱智

點樣7個鐘唔去廁所

樓主加油

刻薄到仆街

LOTR個印唔係LOTR?

新加坡搵錢唔見得多過香港 支那式操控唔比香港少

傻登覺得去到英國就下半身無憂噉，點知原來仲衰過香港

收成期廢老一樣係西

其實我覺得佢係fake你既姐
佢只係想惡整你一餐
等你自己走

唔好痴返香港人

係D公司唔熟
唔係唔俾做野

你邏輯真係好有問題

我覺得大機會
啲舊員工恰鳩新人

都有可能
無理由無廁所
客人都要去廁所啦

其實樓主應該拎埋官方文件同佢講清楚

應該話，老細自己都要痾屎痾尿啦
附近公廁都一定有個
講話人人唔去廁所真係好痴線

佢地前鋪後居，自己有個廁所用唔會俾員工。話係衛生問題

轉工算啦
忍佢即係助長佢

唔比員工用廁所係香港都違反勞工法例啦

LOTR印唔係LOTR印搵內政部claify囉

你好似去到邊都比人玩咁
醒d啦有時可以爭取架有d野

根本係佢個人戇鳩+英文廢

只要有真係打去申請NI 都會知道而家武肺 NI申請暫停
但佢哋都會同你講冇NI都可以做嘢

樓主講得出「下星期去搞NI」已經知佢根本乜撚都冇check過

做左6日走了

佢地有個trust Id system,你做地盤工agent 公司會拿你啲料去類似勞保公司咁既野查你身份係咪合法工作。無NI既關係BNO只係一本旅遊證件只可旅居6個月，因為LOTR只係一個印。咁你話需唔需要攪攪NI.當然我唔排除有啲工可做華人工，或者鬼佬見你靚條啲都會信你。我呢啲工人階級人地唔信都無可厚非，我只可一步步去解鎖。解唔解答到你問題？

補充
我係威爾斯lock down 完，我已經打左去job center book左下禮拜去攪NI

咁你開名未
你明唔明
華人（香港人都有）番工文化特別西
就係因為唔會據理力爭
有D野根本係好合理
就算你當面大大力屌7個老闆
大不了咪唔做
唔做仲可以政府部門投訴玩死佢

辭左都唔敢講邊間

糧都未出點開

Sorry 語氣重左少少
不過呢D事 真係見得多
諗到都激氣

樓豬問清楚幾多號出糧未？
聽落個老闆咁9 拖下拖下唔出比你都有可能

我估好大機會唔出糧
因為樓主無NI 無register PAYE
走數樓主又唔知可以去邊投訴

Ok bro

搞cscs卡 比咗幾多錢？

有無話點解你個lotr唔係lotr?
Btw 有追開樓主你嘅po
加油

人地都係分享下姐...

下個月中

LOTR NI篇

做take away 即係送外賣定打雜果d,樓主有車牌買左車？

有無諗過考番個class2 貨車牌？我有1,2牌 , 諗住一去到轉左牌就報考C 牌，揸d 中 重型車好似都ok 搵到食，有無師兄知考牌咩價錢？thanks

睇過話要full uk 牌先可以考貨車牌，所以應該要換左先考到，都諗左去到國際牌出部車做住外賣先，不過d 車保險真係好L 貴，我呢d 低端人口得個車牌所以我覺得可以諗盡快考個lorry 牌，d 人工都有2000 磅左右一個月

我喺保險網check過
貴嘅其中一個原因，係國際牌
第二個原因，係喺英國嘅時間太短

換左牌，頭一年保險都係貴
所以筆錢點都要預

無車又真係去邊都唔掂，想搵工都好煩 , 所以點都要出架車先，我睇過有間車保險叫zego 專做外賣車保險，可以每個鐘咁用，quote 大約1磅 1 hr 都ok ,只係車果份就睇過大約800磅一年，我都15年牌希望唔過千磅一年

廁所都唔比去，重衰撚過本地香港人老細，刻薄到咁真係正pk

岩岩攪左NI找左份新地盤。林住過多排買車踩兩份

國際牌唔包大車，大車全部要考過

住夠185日先可以轉牌

當你有BNO visa
可以試吓夾硬轉
用番香港人搏大霧嘅精神
照交form過去睇佢批唔批

LOTR就抆水少少 因為得半年簽証
BNO Visa就大條道理 可以去搏懵

唯一 最大問題
係轉牌要寄証件正本 如果你用護照 就要寄正本護照
申請網站有寫明 話如果你預計短期內要用証件
就唔好申請住
佢地呢個時勢拖你一兩個月
最好都係等基本野搞掂哂先好同佢玩

邊區

填BNO NUMBER就唔洗寄BRP/PASSPORT

咁樣打死都搏大霧申請咗先

唔知會唔會退返申請費
風險自決

就算你話得
到時有咩事
唔通cap你圖走去做証據咩
不嬲網上吹完都係自己決定架啦

諗住搏大霧既話

要考慮埋燕梳問題。

如果好彩比你換到車牌

你途中有咩冬瓜豆腐要claim燕梳。萬一比保險公司發覺你車牌係未住夠185日而換返黎既話

佢分分鐘唔會認你份燕梳。

風險就講左比你知

貴客自理

係呀你一陣出街都有可能仆街死添
所以風險自己衡量
貴客自理

你係乜水？nobody
俾你講到得同唔得又點

show你張咭片嚟睇吓
好似到時搵你claim咁

小心仆街呀

lm

樓上條友戇撚鳩鳩
我淨係可以講咁多
因為本身我都問緊保險
以為喺度用啲模稜兩可嘅口吻可以刷存在感
但係根本就唔撚知唔撚識
但我就唔會喺度反駁教番佢了

刷你老母臭閪存在感咩

仆你個臭街

你最撚知最撚識

都唔緊要既 等半年都無計，咪用國際牌出住車先，我睇過好多人都用國際牌出車保，其實都唔係話差勁多，有架車用住先搵工應該會多d 機會

咁而家搵到其他工未？

我覺得dvla 比得你換就無問題wo,你香港個牌唔係假架ma,不過最怕係寄哂d 正本去，唔知幾時寄番黎咁解

NI拿左又做返地盤，未知有無伏payroll 未打來

想知地盤工點找
係咪有蛇頭

我都想知

好pay 嗎？有無100磅一日

平均9.8磅一個鐘，我而家呢到11磅

都唔錯 wo 辛唔辛苦

建唔建議零地盤經驗嘅人去考cscs 做labourer?